轉左3台之後成日連唔到wifi

我本來係Smt 3g plan
上兩個月轉左3個4g plan之後開始出現依個問題
佢唔係完全連唔到，係隔一排就會無網絡(例如用wtsapp好地地無啦啦會變左connecting send唔出野)，即係有時喺屋企我都焗住用mobile data
但我轉做飛行模式開wifi就無事
我想知究竟係咩問題

利申 用緊ip6s plus

我同你有同樣問題
應該係當初比3hk sales fake9咗
好後悔做咩轉台

你而家點？
我仲要啱先開始
好似年半約
之前果排忙唔得閒慢慢揾慢慢搞
跟著老媽子果排又收到個sales啲promote plan(因為阿媽係用開3 好似話平啲)
問過啲用3既朋友又話無事，我一直以為得我有依個問題

轉咗無兩個星期
頂佢同我講行全速4G
點知我down個app都慢過我之前csl
之前都無無啦啦用唔到wifi問題
係到轉咗台先係咁有問題 仲要成日wifi同data咁換
一句講哂 唔應該轉台

今時今日由SMT轉3
你份人都幾犯錢